★點睇2007碧桂園？

Why u see good 2007?

買！！！

黑哨

好彩一早走哂內房

all in

入貨啦

只要你唔好睇就得

邊隻有消息就問邊隻
邊隻爆又話轉邊隻
有無諗住做啲乜改進下自己

冇！

跟風必勝！輸左又大把人陪

腦魔，收手啦